[二選一］買全面戰爭：三國 定 三國志14好?

Total war 三國
三國志14

就耐玩度而言

全面戰爭：三國

三國14手機GAME LV

一定係total war
利申：打呢個comment個陣玩緊

2隻都唔好玩